好想裸辭，真係好想，好想好想

好想裸辭呀呀呀，
返左幾年工，想做返廢青一排呀呀呀

但唔洗開飯咩

要睇清幾大

26歲

未到廢中
可以繼續玩

幾歲先要發憤, 依家仲搵緊8-9K

今年26歲, 做野好辛苦, 無前景

假膠
等支爆

辭啦 毒撚洗乜食野

得個8-9K 都冇乜前景
祼辭都唔過分 ，求其都搵到一份高過佢
唔使考慮

決定聽日遞信
本身諗住捱多幾星期，今日收到interview 電話，即刻想裸辭

以為係首歌
好想祼辭，真係好想，好想好想和你在一起.........

一樣wor 同你情況

好想走人

DLLM

28歲廢中表示我都好想

+1

freshgrad 返左7個月，好唔慣每日返工放工訓覺咁既生活.....好懷念大學時間咁自由

同樣好想祼辭

8-9k就再搵過啦

我都係 好撚累...半工讀中，返工愈黎愈多野做 透唔到氣

fresh grad返左9個月 同感 好掛住u life

好驚裸完之後都係loop返依家生活

我無勇氣裸辭 佢仲要話準備加人工
好想走

我下星期裸辭了
一路等出 bonus 等到而家都未出
今個月都唔出我唔撚理照遞信

加好多比你？

有勇氣呀， ching

加500.....仲要留我.....佢叫我試多排先....

咁嘅人工狗都唔屌
唔做無損失

500叫佢食屎啦
你即刻遞信
佢實估到咩事
然後暗啞底話加多啲俾你
唔係既佢下次實再加少啲俾你

500 都要諗

31號即刻裸辭 呢排都不斷keep住interview 無咩回音

好攰 一畢業就開始做野做到宜家，好想休息下

加500 走啦

咪就係 仲要佢加完人工 做多幾個月好走 再跳再高人工

樓主做左幾耐野得8,9千??? 走啦

半年前裸左 好爽 賠錢即閃

8-9k???
咁刻薄? 做咩架?

份工難頂到寧願貼錢快啲走?

份工本質ok, 係老闆麻煩

12月裸辭咗
做廢青嘅日子正到爆

屋企無壓力，錢呢？

屋企無壓力？

好撚想休息下

唔等我養家
但hea得太耐 上星期開始有說話聽
4月又要做番奴隸

已經搵到工？

好撞彩咁有人肯請我呢個廢青
我就同佢講我有寫故
但佢應該估唔到係甜故

POST黎睇下

我都後悔講咗出嚟
到時d同事問我攞嚟睇點算

好有文采

即係你呀頭都係巴打啦

我怕一辭要等2-3個月先有工，一定大把說話聽

我想今日遞信

日日都想裸辭
希望份正苦工有offer
唔想再搵工見工
不過最遲6月都會走

點樣返住工interview

原本想裸辭抖一抖，點知辭完過多個星期就有offer

今日遞信

唔會掛
我都冇講post喺咩forum

用晒d al 同sick leave

辭工從來唔會係因為工作性質
人事關係先係最大原因
幾辛苦都好
有班同心協力既同事一齊搞掂單proj
都唔會覺得辛苦反而好有成就感

上一份係hea工
但係啲肥閪8婆好撚難頂
做左1年就走左
而家份工係忙
但係同事肯幫手
真係爭好遠

返咩

都要睇你工時工種
有時同事一個接一個走
就冇咩心機做落去

見咩

低級文職

辭啦 一齊去working holiday

Aco?

我都想 同路

辭職信都打左。諗住聽日比。但又淆底

等緊aco too 政府唔請都唔知點算

ACO好似收咗皮
宜家等緊CA咋
希望有offer再考EO

Eo都低級？

Aco真係狗也不屌

我指我考CA低級咋
遲啲考EO

都可以邊做邊考其他post
起碼穩定少少唔洗擔心

用到比人話你病夠未

已經見哂D人拿 ACO???

好想死 好唔想返工

aco未見哂呀

早兩日收到CA offer
已遞信走人

辭啦 我都遲左

你就好啦

有勇氣

咁咪好
我收vetting 咋

你officer grade

本身打算無offer就裸辭
份工太閪

Nonono
係assistant officer 2

Rnf黎

想去 避下世

唔敢裸辭，一辭就手停口停

日日返住份閪工 見工都幾難有好表現
所以決定裸辭

如果想裸辭應該一早計劃
例如係開始儲錢、搵後路、諗吓轉咩工要有咩資歷
得把口講永遠辭唔到

屌醒左我

Freshgrad 返左七個月 1d都唔掛住u life 我呢行返工仲開心少壓力過讀書

你係做邊行？

你仲喺度叫春
比心機搵工好過啦

我有搵，一邊搵一邊叫

講多少少背景 睇吓有無野幫到

應該聽日遞了

做緊濕鳩文員想轉工
搵多點錢

你？

我由上年計劃裸辭到宜家
準備返新工
得個諗字係無用

咁你真空左幾耐？

0
本身set個時限比自己
實真係搵唔到工先裸辭
期間一唔儲錢一路搵工準備面試
無計劃下裸辭 行頭又窄好易變雙失

Same, bro

早兩日有野經過學校
見人地有返 好羨慕

挨多十日就有8000派
不如請夠10日sick leave再遞信

好想裸辭 份工真係好西

想轉工
但一轉工又要重新黎過
唔轉又辛苦

錢都不嬲有儲開既, 未係家庭支柱 老本有排食, 係怕搵唔到工

我都捱緊

你都係職場新鮮人???

見到呢個post 好有同感

都係人生交差點既時刻

好撚爽 好撚free

利申：裸辭左6個月、去左幾轉旅行

依嫁搵工個個都問我呢6個月去左邊，我話旅行冇信 不過無悔，

24歲第一次搭飛機，第一次一個人旅行，第一次靠自己 呢種感覺

打左5年工，冇目的，冇方向，空虛，每日返工等放工，返到屋企又冇野做
決心要好大，但要有心理準備比人屌

我都係無方向

諗住辭啦 冇勇氣

我都未有，始終手停口停

你點呀
做 / 搵緊咩工呀？
無咩積蓄唔好裸辭啦 分分鐘雙失幾個月

係
點解想搵份好少少嘅工咁難

搵緊文職工, 想輕鬆D
唔係家庭支柱, 自己支出幾個月都夠

加$800

都叫唔錯呀

下個月月頭裸辭 頭也不回

做左兩年 已裸辭

信已遞
遞嗰刻好緊張
不過無得唔走了
無職升無 pt 跳
一年 review 加幾個 %

辭啦
唔轉工=>低人工=>無積蓄=>唔敢轉
無限LOOP
不如諗下進修

25歲做到差唔多精神病
辭職扮返工8個月

+1...

有無進修

清，介唔介意講下你返咩

我係 IT 狗有考過 D 19 cert
本身有個乞食科 degree
如果你話讀多個 degree /master 就不了

咁你可以撈乜

應該繼續做 IT 狗

之前做細公司文員designer倉務跟車都做
好後悔走得太遲
現在政府

正苦咩POST

低等文職

我想走

我ca肥左

aco定ca?
我今年入ca aco應該肥咗
我對上一份工畢業後第一份 返咗一年半
人工太低 又多野做
早就想走

如果想裸辭 應該今年過年後就搵工
宜家17grad都嚟緊 5-6月又多一批出嚟同你爭

唔驚搵唔返個數就走囉
而家驚畢業生
到畢業生搵哂工都最後一季
之後又驚年尾又等到下年
你返工如果見到工咪見住先
我嗰到請日 annual 都要預早
個數又求其搵份轉都高過而家
所以先直接走人